[集思廣益]一人一句幫班做野斷鳩估既死差佬夾口供

當做下好心積厚德
反正班人頭豬做唔到大事